財委會明天有機會通過公務員(包括警察)加人工

上幾次會許智輋提出引用財委會程序19條傳召警務署長
由於19條係冇程序 所以上個會都係傾點樣引用
但係陳健波已經決定剪布，用大約3個鐘傾完程序，然後就開始傾加人工
聽日財委會開6個鐘會，好大機會會通過呢個議程
可以點應對

圍？

cls

可以點？
繼續翻工出糧交稅比警犬加人工毆打屠殺強奸自己咯

心水清

唯有俾啲心機做野搵錢養警察

繼續翻工囉 唔係想點

推

醒未

同你講
除左國歌法/23條呢啲大野外
好難再有一次接近全民勇武既遊行集會

。

蟲泰開火中

點都會通過架啦，浪費時間

32台live

只係想知有冇人有興趣吹雞人唔使真係勁多
就算係612都唔係百萬人
最近又開學了

冇通過
過咗個方案D

其實真係無用 就算拖到完會期 都係要找返數俾班黑警

下屆會期白頭佬唔玩野可以選足四年主席

又要包圍立會了嗎

白頭佬仲選到先算啦

改咗議事規則啦，主席選舉宜家由秘書處主持

聽日八點九又開會

財務委員會會議 2020年1月17日(星期五)
(a) 上午8時45分至10時45分舉行；以及
(b) 下午2時30分至7時舉行

所以要立法會過半議席，控制行管會，就可以根據法例炒陳維安同班奶共保安

早晨

公務員事務局已出信，講明 無論立法會點拉都好，加薪最後都會由2019年4月1 補返俾各公務員。

簡單d講，立法會10年後先批，咁就一次過追溯返咁多年既人工差價俾黑驚

唔係
個加幅係要等立法會
理論上可以黑警加0%
由19年4月1日追返都係加$0
但係其他公務員正常加
當然獻世派保皇就實際上做唔到

個%係行會決定，立法會 只係 批準 或 拖到2046
封信都講明唔理佢幾時批 都由19/4/1開始計
行會一定唔會分開加，如果先例一開，仲大鍋

好多人誤會左加薪要財會批
其實人工已經加左 只係爭問財會科水出糧
拖十年 廿年 都係會不停加人工 只係有拖無欠班狗

係，加薪已成定局，點拖都好最後都要俾，
一係你就推翻政府，一係就 快手通過咪浪費時間

唔推翻個加薪制度 係無可能拉停狗加狗糧

政府有權分拆某個職系出黎調整
黑警喺運動之前一直話要特別再調整佢職系嘅scale
依加知一分拆就一定無得加就縮沙唔拆
因此分唔分拆調整係政府話事

拖到2046就同加0%一樣啦

我唔識，認真問

如果，我話如果9月贏番，有無可能減警察人工？

咁咪淨係唔科水俾黑警

個制度無得推翻，因為個加薪係根據經濟環境去定多少，根本唔係按表現加。所以無得取消

財委會無權決定加薪幅度
但可以拉布攬抄

意思係咪除非行會都控制到
否則唔洗諗可以減毅進仔人工

（重開）合法做文宣

得罪講句
陳建波一個唔該剪你布都玩完
由佢做主席個刻都知過硬

有險可守投泛民

或者出面經濟環境差到仆街
跟機制都係要減

行會係特首委任
控制到行會同真普選係equivalent

Over my dead body

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

手足做嘢！幫手入Twitter投票！

真係笑撚死
2020年都到都有D人以為立法會可以拉布拉到2046
當年修改議事規則果陣你地係邊撚度呀?

有冇source?

真係

其實如果唔加 都係益政府
17萬公務員 警察都係佔3萬
條數根本已經唔係攬炒
係搵自己笨柒 你以為唔加就唔益popo
但其實輸仲多 仲要唔落自己友袋
政府一路笑住袋番埋條數

歷史告訴大家
經濟仆街都係凍薪，
除非經濟仆到衰過97 03 08呢d先有可能會考慮
但由於無先例參考，所以都應該9成凍薪

可以睇返公務員事務局12月30號回覆
公務員工會對個加薪 查詢封信

Source or Report

實情係 已經加左人工，依家只係 財委會 唔批你 係庫房拎錢only, 到最後都一定會批。

自己睇返
公務員事務局12月30號回覆
公務員工會會長麥主席對個加薪查詢封信

最終都會過，而且一向都係會補發，咁多年嚟都係咁

2020年3月先過就由2019年4月計起補返12個月既加薪

知道一向有Back pay，係想問過左今年Financial Year之後都未過係咪就一筆勾銷

唔會，因為公務員工會12月17號發信問公務員事務局就係問呢樣野，公務員事務局12月30號回覆左，唔會一筆勾銷，會追溯返人工差價至19年4月1

應該拉幾耐就補幾耐

由19年4月1補起

公務員當儲錢，其實唔會對佢地有影響

所以成日都唔明啲廢老做乜係度嘈生哂

一堆廢人要舊錢交稅/去旅行

-0-0

陳健波 極惡劣